宜家即係有人圍毆完你，要你坐監跟手話你追求既野其實冇錯

你堅持話1+1=2, 地球係圓，然後條惡霸唔想同你講道理，佢打鳩你，射到你盲，屈你頸，強姦你。

轉頭跟手又話，哈哈其實你講既野好似係岩，低打鳩你就緊，不過我認證你岩喇，咁你唔駛再嘈，完啦。

屌你老母咁憑乜野你可以高高在上咁打我？打就打左，而且已經證明埋我先係正確一方，咁你竟然想唔需要付任何代價？

你唔會咁就收貨掛？

宜家開始要全力清算警察！
仲有五大訴求仍然缺一不可